Kusta Meinsoon om Helo Hämmalaisega essi siin kohto man omma latsi kaswatamise rahha ülle kokko leppinu nida et Kusta Meinsoon massap kümme aastad egga aasta üts wak rükki ja üts rubla rahha.
Otsus:  Omma lepping täuta.
